睇荃灣嘉禾美國特工1440既入黎

睇下邊條傻西瓜跌左張飛

學生哥添喎

係
準備食學生哥了

Pish

食左佢

張飛

買左佢隔離位入場食學生哥了

Me

但個學生入唔到場喎?

係
唔記得左